驗車問題

想問下觀塘區邊間指定驗車中心易pass?

架車得就得架啦

鬼驗咪得